\documentclass{article}
\usepackage{multicol}
\usepackage{balance}
\usepackage{graphicx}

% Adjust page margins (optional)
\usepackage[paper=a4paper, margin=0.5cm]{geometry}  

% Bold font for section headings
\usepackage{sectsty}
\allsectionsfont{\bfseries}

% Better control over lists (optional)
\usepackage{enumitem}

% Include graphics (optional)

\usepackage{svg}
\usepackage{calc}

\begin{document}

% Restaurant name (centered)
% {\centering \large \textbf{Your Restaurant Name}}
\includesvg[width=19.5cm]{./logo_large_white.svg}

\hfill Wi-Fi: suterenpub



% Menu sections with bold headings
\begin{center}
  \textbf{\fontsize{20}{20}\selectfont \MakeUppercase{Nápojový lístek}}
  \end{center}
  
  \begin{multicols}{2}
  \textbf{Víno}
  \begin{itemize}[nosep, topsep=3pt, partopsep=0pt, itemsep=0pt]
    \item 0.1l  dle denní nabídky \hfill 35 Kč
  \end{itemize}

  \textbf{Cider}
  \begin{itemize}[nosep, topsep=3pt, partopsep=0pt, itemsep=0pt]
    \item Johannes Cyder \hfill 75 Kč
  \end{itemize}
  
  \textbf{Nealko}
  \begin{itemize}[nosep, topsep=3pt, partopsep=0pt, itemsep=0pt]
    \item 0.3l  Zon \hfill 40 Kč
    \item 0.5l  Nealko Pivo dle denní nabídky \hfill 50 Kč 
    \item 0.33l  Coca-Cola \hfill 45 Kč
    \item 0.33l  Sprite \hfill 45 Kč
    \item 0.25l  Schweppes Tonic \hfill 45 Kč
    \item 0.25l  Red Bull \hfill 60 Kč
  \end{itemize}

  \textbf{Teplé Nápoje}
  \begin{itemize}[nosep, topsep=3pt, partopsep=0pt, itemsep=0pt]
    \item 0.2l  Čaj dle denní nabídky \hfill 50 Kč
    \item 0.2l  Grog \hfill 55 Kč
  \end{itemize}
  
  \textbf{Pochutiny k pivu}
  \begin{itemize}[nosep, topsep=3pt, partopsep=0pt, itemsep=0pt]
    \item 60g Strážnické solené brambůrky \hfill 40 Kč
    \item 100g Arašídy K\&K \hfill 50 Kč
    \item 60g Křupky arašídové \hfill 35 Kč
    \item 90g Tyčinky sýrové Aspec \hfill 35 Kč
    \item 12g Beef Jerky - Jimmy's Food \hfill 55 Kč
    \item 25g Mushroom Jerky - Jimmy's Food \hfill 75 Kč
  \end{itemize}
  
  \textbf{Absinth}
  \begin{itemize}[nosep, topsep=3pt, partopsep=0pt, itemsep=0pt]
    \item 0.04l  Absinth Bairnsfather Bitter 55\% \hfill 70 Kč
  \end{itemize}

  \textbf{Tequila}
  \begin{itemize}[nosep, topsep=3pt, partopsep=0pt, itemsep=0pt]
    \item 0.04l  Olmeca Silver 35\% \hfill 70 Kč
    \item 0.04l  Olmeca Reposado 35\% \hfill 70 Kč
  \end{itemize}

  \textbf{Giny}
  \begin{itemize}[nosep, topsep=3pt, partopsep=0pt, itemsep=0pt]
    \item 0.04l  Beefeater 40\%  \hfill 60 Kč
    \item 0.04l  Tanqueray 47.3\%  \hfill 70 Kč
    \item 0.04l  Opihr Dry Gin 42.5\%  \hfill 70 Kč
  \end{itemize}

  \textbf{Vodka}
  \begin{itemize}[nosep, topsep=3pt, partopsep=0pt, itemsep=0pt]
    \item 0.04l  Nemiroff 40\% \hfill 50 Kč
    \item 0.04l  Finlandia 40\% \hfill 60 Kč
  \end{itemize}

  \textbf{Bylinné likéry}
  \begin{itemize}[nosep, topsep=3pt, partopsep=0pt, itemsep=0pt]
    \item 0.04l  Becherovka 38\% \hfill 50 Kč
    \item 0.04l  Božkov Peppermint 19\% \hfill 50 Kč
    \item 0.04l  Fernet (Citrus) 38\% \hfill 50 Kč
    \item 0.04l  Jägermeister 35\% \hfill 60 Kč
  \end{itemize}

  \columnbreak

  \textbf{Whiskey a Bourbon}
  \begin{itemize}[nosep, topsep=3pt, partopsep=0pt, itemsep=0pt]
    \item 0.04l  Bushmills 40\% \hfill 70 Kč
    \item 0.04l  Tullamore Dew 40\% \hfill 70 Kč
    \item 0.04l  Jack Daniel's (Honey) 40\% \hfill 70 Kč
    \item 0.04l  Jack Daniel's Fire 35\% \hfill 70 Kč
    \item 0.04l  Jameson 40\% \hfill 70 Kč
    \item 0.04l  Metaxa 5 38\% \hfill 70 Kč
    \item 0.04l  Laphroaig 10 40\% \hfill 110 Kč
    \item 0.04l  Talisker 10 45\% \hfill 110 Kč
    \item 0.04l  Glenmorangie 14 46\% \hfill 130 Kč
    \item 0.04l  Nikka From the Barrel 51.5\% \hfill 130 Kč
  \end{itemize}
  
  \textbf{Rumy a Elixíry}
  \begin{itemize}[nosep, topsep=3pt, partopsep=0pt, itemsep=0pt]
    \item 0.04l  Legendario Elixir 34\% \hfill 75 Kč
    \item 0.04l  Bucanero Elixir 34\% \hfill 75 Kč
    \item 0.04l  Abuelo 5 40\% \hfill 70 Kč
    \item 0.04l  Abuelo 7 40\% \hfill 85 Kč
    \item 0.04l  Captain Morgan Spiced Rum 38\% \hfill 60 Kč
    \item 0.04l  Captain Morgan Black Spiced Rum 38\% \hfill 70 Kč
    \item 0.04l  Božkov Republica Exclusive 38\% \hfill 60 Kč
    \item 0.04l  Gosling's Gold 40\% \hfill 60 Kč
    \item 0.04l  Appleton Estate 12y 40\% \hfill 90 Kč
    \item 0.04l  Havana Original 40\% \hfill 70 Kč
    \item 0.04l  Bumbu Original 40\% \hfill 110 Kč
    \item 0.04l  Diplomatico Reserva 40\% \hfill 110 Kč
    \item 0.04l  Don Papa 7y 40\% \hfill 110 Kč
    \item 0.04l  Pyrat XO 40\% \hfill 110 Kč
  \end{itemize}

  \textbf{Ostatní lihoviny a destiláty}
  \begin{itemize}[nosep, topsep=3pt, partopsep=0pt, itemsep=0pt]
    \item 0.04l  Žufánek Kontušovka 40\%   \hfill 70 Kč
    \item 0.04l  Žufánek Višňovka 20\% \hfill 70 Kč
    \item 0.04l  Sudlička Slivovice 40\% \hfill 65 Kč
    \item 0.04l  Sudlička Ořechovka 30\% \hfill 65 Kč
    \item 0.04l  Sudlička Hruškovice 50\% \hfill 70 Kč
    \item 0.04l  Papidoux VSOP Calvados 40\%  \hfill 80 Kč
    \item 0.04l  Mezcal San Cosme Oaxaca 40\%  \hfill 110 Kč
    \item 0.04l  Spiš Originál Borovička 40\%  \hfill 50 Kč
    \item 0.04l  Grappa Sarpa di Poli 40\%  \hfill 80 Kč
    \item 0.04l  Pastis 51 Anisie 45\%  \hfill 60 Kč
    \item 0.04l  Campari 25\%  \hfill 50 Kč
    \item 0.04l  Aperol 11\%  \hfill 50 Kč
    \item 0.04l  Tuzemský 37.5\%  \hfill 50 Kč
  \end{itemize}

  \balance % Balance the columns at the end
  \end{multicols}
  
\end{document}
